點解啲人屙完尿就咁沖下水就當洗咗手？

佢哋沖涼係咪就咁樣用水洗就算？